［齊恥笑］有支那狗話要檢舉實時地圖

快D叫你爸爸封左個網站佢啦
好京京呀 支那狗 正傻西

//
笑撚死我

制裁google

全世界都是中國的 必須制裁全球

係微博檢舉佢翻牆啦

翻牆=試圖顛覆國家
檢舉ed

巧京呀我

连登是什么？平反六四是什么？

實名舉報自己翻牆
向大陸政府舉報牆外網站

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打